球壇仲有邊個領隊啱你利狗呀

V92有冇得諗 佢想報復曼聯

何wayne

摩佬/v92

第二個人選係樓主

第三個人選係我本人

叫翻班死利狗自己教囉

奧雲

天之子謝拉牠

渣土都怕撚左佢回歸英超

樓主你都有今日啦

幾型

我都想有你一半牙

真心想高普走 睇下班利撚有咩教練可以j

洗撚咩 香港咁多猁狗 一人教返季都得啦 個個專家咁款 反正都攞唔到冠軍

邊個教都唔會有英超架啦

費格信

老實說得肥賓會滿意 因為情意結

Wayne ho

加度素

樓主